崩潰點算好

最近同男朋友嘈交
嘈交佢都吾氹番我
話好攰
同公司同事嘈交
朋友又無理取鬧
好大壓力
可以點

由佢

由佢 做自己野

覺得自己勁黑仔

佢係咁比說話我聽 好辛苦

冇嘢嘅，男人有時係要比佢自己靜下
咪等佢搵吓朋友，打下機囉
佢係鍾意你嘅點都會搵返你

你個世界唔止得佢架

試下你氹返佢？

你個世界唔係得佢
做自己野

試下唔好同人罵交
忍左佢

咁又係
但一次過有咁多咁吾開心嘅野發生 好辛苦

分手

我明，我早幾日都發咗人脾氣，
又比人鬧返轉頭，
但冷靜返落嚟諗，
如果對方係因為唔開心唔如意而發脾氣，
你又仲係愛佢嘅，
你就唔會再咁介意佢鬧過你啲乜，
諗吓對方嘅難處，
比佢冷靜幾日，
你忍唔住先再搵佢啦。

唉 好彩吾洗成日對住佢
有衝動想轉工

唉，
星期日重要同佢返工
驚會爆炸

做野還做野啦
私人野放工先拆掂佢啦！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》